PC Ghost Recon 招3個巴打宜家玩

啱啱買，咩任都未做，想一齊玩就加啦，最好有咪
有興趣自己加Ubisoft Club
ID : LKWEP

冇人玩

公測玩過
的確幾好玩
但好似好貴

有買 玩咗一陣
如果巴打唔介意我把聲太難聽就轉頭加你

冇問題，有人玩就得

380 好似係正常PC game 水平，不過如果真係覺得貴遲啲買都ok

想問下好唔好玩
同埋優化係咪做得好差 睇評論話夠配置都會lag

好玩係真係幾好玩，不過優化真心差，有時60 FPS 都會卡，不過我可以接受到

巴打我加咗你喇
7674嗰個

ID: RahXephonSK
求邀一齊玩

可以 你加左我未？

加咗了

推

sorry 巴打我夜小小accept 你

ID: Cheongho_HK
得閒一齊玩

Pc同ps4可唔可以連機？

加左
個名m字頭果個

應該唔得

有冇巴打係ps4? 我岩岩買左請加我

PSN: mayomana

有冇巴打一齊玩?
買左幾日玩左一陣
id: cyc2816

巴打加我tg: justlam_hkg

新手一問
Pc版
上網買左數位版 係uplay果到下載左
如果fd係steam到下載
我可唔可以同佢連線玩

定係要我係steam到add non-steam game黎開黎玩就會同fd玩到 ？

大家都pc應該唔關事，你去uplay add左佢做friend就得